希望所羅門魚唔撚會係連登收風, 收既話食得屎都似

一個唔好彩會以為全世界都係鬼